如果中左六合彩頭獎會做咩先?

如果中左差唔多1憶 你地會做咩先

會咩都唔做
扮冇中過
慢慢計劃先

拎錢先

醫好所有病痛先

繼續如常生活

唔會比人知中獎，屋企人都唔會講， 繼續返工

幫屋企所有電器換哂做最新型號

捐錢

好撚假

上一輩教落
得到一筆横財 要做翻善事

4成投資
4成買樓
2成自己用
繼續返工

我代表慈善機構高層多謝你

緊係扮返工

做自己鐘意既事

風水佬都有講
同人分享先可以分解嗰個劫

btw 我會買間別墅先
想養狗好耐

即係入埋正苦公

中咗先多謝啦
真係中咗
拎一半同連登仔分咗佢

登記左先

普通頭獎咪又係千幾二千萬 做到d咩

買六合彩

日日搭的士翻工
咁就唔驚遲到了

移民

即刻同女友結婚